［地盤狗］地盤入面邊個post 最撚廢？

屌你老母 一定係環保主任同勞資主任

兩個日日係到吹水

環保=科文做
糧=老總都出唔到比你

都唔知有乜用

我地果隻連叫科文灑水防塵都廢撚事

因為安全佬會叫

我地個環保主任主要工作就係溝勞資主任

就三十殘到成個阿姨咁都溝得落

又車出車入 又幫手買飯

地盤本身就廢人集中地 要分?

安全

講到咁輕鬆 咪自己轉行做囉 環保乜人都可以入行嫁啦 都係做文件野 同CS多

有得屌唔屌咩。係地盤有未收經既女算係咁

PRO
幾個月先出一期通訊

磚仔佬

HKIE都廢人？

屌 啲workmanship 心情差起上黎 真係差撚到俾收貨佬屌到仆街

一定係ws零貢獻

剩係識影相
問咩都話要問老細

收貨佬